\subsection{Find Ride}

Ο χρήστης επιθυμεί να βρεί οδηγό με κοινή διαδρομή με αυτόν για να συμμετέχει σε
κάποια δραστηριότητα (εργασία, μάθημα κλπ).

\subsubsection{Βασική Ροή}
\begin{enumerate}
    \item Ο χρήστης επιλέγει "Find Ride"
    \item Η εφαρμογή εμφανίζει τις δραστηριότητες του χρήστη.
    \item Ο χρήστης επιλέγει μια δραστηριότητα.
    \item To σύστημα εκτελεί αναζήτηση με βάση τα κριτήρια του χρήστη για δραστηριότητες
          άλλων χρηστών που εμφανίζουν τοπική και χρονική ομοιότητα.
    \item Το σύστημα κατατάσει τις δραστηριότητες με βάση την ομοιότητα.
    \item Το σύστημα εμφανίζει τις δραστηριότητες που βρέθηκαν.
    \item Ο χρήστης επιλέγει μια δραστηριότητα.
    \item Το σύστημα εμφανίζει τα στοιχεία του χρήστη που έχει δηλώσει την δραστηριότητα.
    \item Ο χρήστης επιλέγει "Pool".
    \item Το σύστημα ειδοποιεί τον δέκτη και ο χρήστης περιμένει την επιβεβαίωση του.
    \item O δέκτης αποδέχεται την πρόταση του χρήστη.
    \item Το σύστημα ενημερώνει τον χρήστη για τον επιτυχή προγραμματισμό.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Ακύρωση 1}

\begin{enumerate}
    \item[3] Ο χρήστης ακυρώνει την αναζήτηση και επιστρέφει στην αρχική οθόνη.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Ακύρωση 2}

\begin{enumerate}
    \item[7] Ο χρήστης ακυρώνει την αναζήτηση και επιστρέφει στην αρχική οθόνη.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Ακύρωση 3}

\begin{enumerate}
    \item[9] Ο χρήστης αλλάζει γνώμη και πατάει "επιστροφή".
    \item[10] Συνέχεια από το βήμα 6 της βασικής ροής.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Απόρριψη Πρότασης}

\begin{enumerate}
    \item[11] Ο δέκτης απορρίπτει την πρόταση του χρήστη.
    \item[12] Συνέχεια από το βήμα 6 της βασικής ροής.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Εσωτερικό Σφάλμα}

\begin{enumerate}
    \item[5] Προκύπτει εσωτερικό σφάλμα κατά την αναζήτηση.
    \item[6] Το σύστημα ενημερώνει τον χρήστη για το σφάλμα και προτρέπει τον
        χρήστη σε αναφορά σφάλματος.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Ο χρήστης δεν έχει δραστηριότητες}

\begin{enumerate}
    \item[2] Η εφαρμογή προτείνει την δημιουργία μιας δραστηριότητας.
    \item[3] Συνέχεια από το βήμα 1 της βασικής ροής του "Create Activity".
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Δεν βρέθηκαν όμοιες δραστηριότητες}

\begin{enumerate}
    \item[5] Το σύστημα δεν βρίσκει καμία δραστηριότητα που να ταιριάζει με τα
        κριτήρια του χρήστη.
    \item[6] Το σύστημα ενημερώνει τον χρήστη για την αποτυχία και προτείνει
        τροποποίηση της δραστηριότητας ή τη χρήση δημόσιας συγκοινωνίας.
    \item[7] Ο χρήστης επιλέγει "ΟΚ" και επιστρέφει στην αρχική οθόνη.
\end{enumerate}


\subsection{Create Activity}

Ο χρήστης επιθυμεί να δημιουργήσει μια δραστηριότητα στην εφαρμογή.

\subsubsection{Βασική Ροή}

\begin{enumerate}
    \item Ο χρήστης επιλέγει "Create Activity"
    \item Η εφαρμογή δημιουργεί μια κενή δραστηριότητα και την αποθηκεύει
          προσωρινά.
    \item Συνέχεια από το βήμα 2 της βασικής ροής του use case "Edit Activity".
\end{enumerate}


\subsubsection{Edit Activity}

\begin{enumerate}
    \item Ο χρήστης επιλέγει "Edit Activity".
    \item Η εφαρμογή εμφανίζει μενού με επιλογές για την ιδιότητα του χρήστη (πχ φοιτητής).
    \item Ο χρήστης επιλέγει την ιδιότητα του.
    \item Η εφαρμογή εμφανίζει την φόρμα αναζήτησης και έναν χάρτη της περιοχής του χρήστη.
    \item Ο χρήστης δηλώνει την περιοχή στην οποία επιθυμεί να μετακινηθεί.
    \item Η εφαρμογή εμφανίζει μενού με επιλογές για τις μέρες και τις ώρες έναρξης και λήξης
          της δραστηριότητας.
    \item Ο χρήστης εισάγει τα κατάλληλα στοιχεία.
    \item H εφαρμογή εμφανίζει μενού με επιλόγες για το μέσο μεταφοράς του χρήστη
    \item Ο χρήστης επιλέγει το μέσο μεταφοράς του.
    \item Το σύστημα εκτελεί προεπεξεργασία στα δεδομένα.
    \item Το σύστημα εισάγει την δραστηριότητα στο κατάλογο δραστηριοτήτων του χρήστη.
    \item Η εφαρμογή εμφανίζει μήνυμα επιτυχίας.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Ακύρωση 1}

\begin{enumerate}
    \item[3] Ο χρήστης ακυρώνει την διαδικασία και επιστρέφει στην αρχική οθόνη.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Ακύρωση 2}

\begin{enumerate}
    \item[5] Ο χρήστης ακυρώνει την διαδικασία και επιστρέφει στην αρχική οθόνη.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Ακύρωση 3}

\begin{enumerate}
    \item[7] Ο χρήστης ακυρώνει την διαδικασία και επιστρέφει στην αρχική οθόνη.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Ακύρωση 4}

\begin{enumerate}
    \item[9] Ο χρήστης ακυρώνει την διαδικασία και επιστρέφει στην αρχική οθόνη.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Μη έγκυρα στοιχεία}

\begin{enumerate}
    \item[7] Ο χρήστης εισάγει μη έγκυρα στοιχεία.
    \item[8] Το σύστημα εμφανίζει μήνυμα σφάλματος και ζητά διόρθωση.
    \item[9] Συνέχεια από το βήμα 6 της βασικής ροής.
\end{enumerate}
