\subsection{Manage Account}
\label{uc:manage-account}

Ο χρήστης επιθυμεί να ελέγξει ή να ενημερώσει τα στοιχεία του λογαριασμού του.

\subsubsection{Βασική Ροή}

\begin{enumerate}
    \item[1] Ο χρήστης μπαίνει στην ενότητα "Account"
    \item[2] O χρήστης επιλέγει "Profile".
    \item[3] Το σύστημα εμφανίζει τα τρέχοντα προσωπικά στοιχεία.
    \item[4] Ο χρήστης τροποποιεί ένα ή περισσότερα στοιχεία.
    \item[5] Το σύστημα εκτελεί έλεγχο των στοιχείων.
    \item[6] To σύστημα ενημερώνει τα στοιχεία και αποθηκεύει τις αλλαγές.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Λανθασμένα Στοιχεία}

\begin{enumerate}
    \item[6] Το σύστημα εμφανίζει μήνυμα σφάλματος και ζητά διόρθωση των στοιχείων.
    \item[7] Ο χρήστης διορθώνει τα στοιχεία.
    \item[8] Συνέχεια από το βήμα 5 της βασικής ροής.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Έξοδος}

\begin{enumerate}
    \item[2] Ο χρήστης επιλέγει το πλήκτρο επιστροφής.
    \item[3] Η εφαρμογή επιστρέφει στην κεντρική οθόνη.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Προβολή Ιστορικού}

\begin{enumerate}
    \item[2] Ο χρήστης επιλέγει "History".
    \item[3] Το σύστημα εμφανίζει μια λίστα των συμβάντων \textit{Parking} και
        \textit{Carpooling} στα οποία έχει συμμετάσχει ο χρήστης στο παρελθόν.
    \item[4] Ο χρήστης επιλέγει να δει λεπτομέρειες για κάποιο συμβάν.
    \item[5] Το σύστημα εμφανίζει τις λεπτομέρειες του συμβάντος.
    \item[6] Ο χρήστης επιλέγει το πλήκτρο επιστροφής.
    \item[7] Καλείται η περίπτωση χρήσης \nameref{uc:manage-account}.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Διαγραφή Συμβάντος από το Ιστορικό}

\begin{enumerate}
    \item[2] Ο χρήστης επιλέγει "History".
    \item[3] Το σύστημα εμφανίζει μια λίστα των συμβάντων \textit{Parking} και
        \textit{Carpooling} στα οποία έχει συμμετάσχει ο χρήστης στο παρελθόν.
    \item[4] Ο χρήστης επιλέγει να διαγράψει το συμβάν από το ιστορικό.
    \item[5] Το σύστημα ζητά επιβεβαίωση.
    \item[6] Ο χρήστης επιβεβαιώνει τη διαγραφή.
    \item[7] Το σύστημα διαγράφει το συμβάν από το ιστορικό.
    \item[8] Το σύστημα εμφανίζει μήνυμα επιτυχίας.
    \item[9] Καλείται η περίπτωση χρήσης \nameref{uc:manage-account}.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Προβολή \textit{Rating}}

\begin{enumerate}
    \item[2] Ο χρήστης επιλέγει "Rating".
    \item[3] Το σύστημα εμφανίζει την τρέχουσα βαθμολογία του χρήστη και τυχόν
        σχόλια από άλλους χρήστες.
    \item[4] Ο χρήστης επιλέγει το πλήκτρο επιστροφής.
    \item[5] Καλείται η περίπτωση χρήσης \nameref{uc:manage-account}.
\end{enumerate}
