\input{tex/prologue}

\fancyhead[L]{Περιπτώσεις Χρήσης}
\fancyhead[R]{\leftmark}

\title{
    Περιπτώσεις Χρήσης - \appname\\[1ex]
    \large Τεχνολογία Λογισμικού - ΤΜΗΥΠ, Πανεπιστήμιο Πατρών \\[2ex]
}

\begin{document}

\maketitle
\thispagestyle{empty}
\newpage

\tableofcontents
\newpage

\begin{abstract}
    Περιγραφή των βασικών οντοτήτων και σχέσεων της εφαρμογής \appname,
\end{abstract}

\newpage

\section{Περιγραφή}

Θεωρούμε ´ότι σε κάθε βήμα ο χρήστης μπορεί να επιλέξει το πλήκτρο επιστροφής
για να πάει στην προηγούμενη οθόνη.

\subsection{Manage Activities}

Ο χρήστης επιθυμεί να διαχειριστεί τις δραστηριότητες του.

\subsubsection{Βασική Ροή}

\begin{enumerate}
    \item[1] Ο χρήστης επιλέγει "Manage Activities".
    \item[2] Η εφαρμογή εμφανίζει τις δραστηριότητες του χρήστη.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Δημιουργία δραστηριότητας}

\begin{enumerate}
    \item[3] Ο χρήστης επιλέγει "Create Activity"
    \item[4] Συνέχεια από το βήμα 1 του use case "Create Activity".
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Τροποποίηση δραστηριότητας}

\begin{enumerate}
    \item[3] Ο χρήστης διαλέγει μια δραστηριότητα και επιλέγει "Edit Activity".
    \item[4] Συνέχεια από το βήμα 1 του use case "Edit Activity".
\end{enumerate}

\subsection{Create Activity}

\subsubsection{Βασική Ροή}

\begin{enumerate}
    \item[1] Ο χρήστης επιλέγει "Create Activity".
    \item[2] Η εφαρμογή εμφανίζει μενού με επιλογές για την ιδιότητα του χρήστη (πχ φοιτητής) την
        περιοχή και τις ώρες μετακίνησης.
    \item[3] Η εφαρμογή εμφανίζει την φόρμα αναζήτησης και έναν χάρτη της περιοχής του χρήστη.
    \item[4] Ο χρήστης επιλέγει την ιδιότητα του.
    \item[5] Ο χρήστης δηλώνει την περιοχή στην οποία επιθυμεί να μετακινηθεί.
    \item[6] Η εφαρμογή εμφανίζει μενού με επιλογές για τις μέρες και τις ώρες έναρξης και λήξης
        της δραστηριότητας.
    \item[7] Ο χρήστης εισάγει τα κατάλληλα στοιχεία.
    \item[8] H εφαρμογή εμφανίζει μενού με επιλογές για το μέσο μεταφοράς του χρήστη
    \item[9] Ο χρήστης επιλέγει το μέσο μεταφοράς του.
    \item[10] Το σύστημα εκτελεί προεπεξεργασία στα δεδομένα.
    \item[11] Το σύστημα εισάγει την δραστηριότητα στο κατάλογο δραστηριοτήτων του χρήστη.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Μη έγκυρα στοιχεία}

\begin{enumerate}
    \item[9] Ο χρήστης εισάγει μη έγκυρα στοιχεία.
    \item[10] Το σύστημα εμφανίζει μήνυμα σφάλματος και ζητά διόρθωση.
    \item[11] Ο χρήστης διορθώνει τα στοιχεία.
    \item[12] Συνέχεια από το βήμα 8 της βασικής ροής.
\end{enumerate}

\subsection{Edit Activity}

\subsubsection{Βασική Ροή}

\begin{enumerate}
    \item[1] Η εφαρμογή εμφανίζει τις λεπτομέρειες της δραστηριότητας.
    \item[2] Ο χρήστης τροποποιεί τη δραστηριότητα.
    \item[3] O χρήστης επιλέγει "Save".
    \item[4] Το σύστημα ενημερώνει την δραστηριότητα.
    \item[5] Η εφαρμογή εμφανίζει μήνυμα επιτυχίας.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Μη έγκυρα στοιχεία}

\begin{enumerate}
    \item[2] Ο χρήστης εισάγει μη έγκυρα στοιχεία.
    \item[3] Το σύστημα εμφανίζει μήνυμα σφάλματος και ζητά διόρθωση.
    \item[4] Ο χρήστης διορθώνει τα στοιχεία.
    \item[11] Συνέχεια από το βήμα 3 της βασικής ροής.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Delete Activity}

\begin{enumerate}
    \item[2] Ο χρήστης επιλέγει "Delete Activity".
    \item[3] Το σύστημα ζητά επιβεβαίωση.
    \item[4] Ο χρήστης επιβεβαιώνει τη διαγραφή.
    \item[5] Το σύστημα διαγράφει την δραστηριότητα από το κατάλογο δραστηριοτήτων του χρήστη.
    \item[6] Το σύστημα εμφανίζει μήνυμα επιτυχίας.
\end{enumerate}

\subsection{Find Ride}

Ένας Carpooler επιθυμεί να βρεί οδηγό με κοινή διαδρομή με αυτόν για να συμμετέχει
σε κάποια δραστηριότητα (εργασία, μάθημα κλπ) ή για να εξυπηρετηθεί εκείνη την
χρονική στιγμή (Insta-Ride).

\subsubsection{Βασική Ροή}

\begin{enumerate}
    \item[1] Ο Carpooler επιλέγει ”Find Ride”.
    \item[2] Η εφαρμογή εμφανίζει τις δραστηριότητες του Carpooler και διάφορες επιλογές.
    \item[3] Ο Carpooler επιλέγει "Insta-Ride".
    \item[4] Η εφαρμογή εμφανίζει μια φόρμα με στοιχεία για το Ride που επιθυμεί.
    \item[5] Ο Carpooler συμπληρώνει τα στοιχεία και πατάει "Confirm".
    \item[6] Το σύστημα αναζητά οδηγούς που εκτελούν διαδρομές που ταιριάζουν.
    \item[7] Το σύστημα κατατάσει τους οδηγούς με βάση το ταίριασμα.
    \item[8] Η εφαρμογή εμφανίζει την λίστα με τους διαθέσιμους οδηγούς.
    \item[9] Ο Carpooler επιλέγει έναν οδηγό.
    \item[10] Η εφαρμογή εμφανίζει περισσότερα στοιχεία για τον οδηγό.
    \item[11] Ο Carpooler επιλέγει "Request Pickup".
    \item[12] Το σύστημα ειδοποιεί τον οδηγό.
    \item[13] Ο οδηγός αποδέχεται την πρόταση.
    \item[14] Συνέχεια από βήμα 1 του use case "Arrange Pickup"
    \item[15] Η εφαρμογή εμφανίζει μήνυμα επιτυχίας και περισσοτερες πληροφορίες για το Pickup. % TODO: confirm?
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Επιλογή δραστηριότητας}

\begin{enumerate}
    \item[3] O Carpooler επιλέγει μια δραστηριότητα.
    \item[4] Η εφαρμογή εμφανίζει μια προεπισκόπιση της δραστηριότητας.
    \item[5] O Carpooler επιλέγει "Confirm".
    \item[6] Συνέχεια από το βήμα 6 της βασικής ροής.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Επιλογή "Manage Activities"}

\begin{enumerate}
    \item[3] O Carpooler επιλέγει "Manage Activities".
    \item[4] Συνέχεια από το βήμα 1 του use case "Manage Activities".
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Απόρριψη πρότασης από τον οδηγό}

\begin{enumerate}
    \item[13] Ο οδηγός απορρίπτει την πρόταση.
    \item[14] Η εφαρμογή εμφανίζει κατάλληλο μήνυμα στον Carpooler.
    \item[15] Το σύστημα αφαιρεί τον οδηγό από τη λίστα των διαθέσιμων οδηγών.
    \item[16] Συνέχεια από το βήμα 8 της κύριας ροής.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Ακύρωση πρότασης από τον Carpooler}

\begin{enumerate}
    \item[12] O Carpooler επιλέγει "Cancel".
    \item[13] Ο επιλεγμένος οδηγός λαμβάνει ειδοποίηση ακύρωσης πρότασης από τον Carpooler.
    \item[14] Συνέχεια από το βήμα 8 της βασικής ροής.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Αποτυχία "Arrange Pickup"}

\begin{enumerate}
    \item[14] Η εφαρμογή εμφανίζει μήνυμα αποτυχίας.
    \item[15] Συνέχεια από το βήμα 8 της βασικής ροής.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Δεν υπάρχουν διαθέσιμοι οδηγοί}

\begin{enumerate}
    \item[7] Το σύστημα εμφανίζει μήνυμα ότι δεν υπάρχουν διαθέσιμοι οδηγοί.
\end{enumerate}

\newpage

\subsection{Offer Ride}
\label{uc:offer-ride}

Ένας οδηγός κάνει πρόταση για μεταφορά ενός Carpooler.

\subsubsection{Βασική Ροή}

\begin{enumerate}
    \item[1] Ο οδηγός επιλέγει "Offer Ride".
    \item[2] Η εφαρμογή εμφανίζει τις δραστηριότητες του οδηγού και την επιλογή "Insta-Ride".
    \item[3] Ο οδηγός επιλέγει "Insta-Ride".
    \item[4] Η εφαρμογή εμφανίζει μια φόρμα με στοιχεία για το Ride που επιθυμεί.
    \item[5] Ο οδηγός συμπληρώνει τα στοιχεία και πατάει "Confirm".
    \item[6] Η εφαρμογή εμφανίζει μια λίστα με κοντινούς Carpoolers που ταιριάζουν με τη διαδρομή.
    \item[7] Ο οδηγός επιλέγει έναν Carpooler.
    \item[8] Η εφαρμογή εμφανίζει το προφίλ του Carpooler.
    \item[9] Συνέχεια από το βήμα 1 του use case "Arrange Pickup".
    \item[10] Η εφαρμογή εμφανίζει μήνυμα επιτυχίας και περισσότερες πληροφορίες για το Pickup.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Επιλογή δραστηριότητας}

\begin{enumerate}
    \item[3] Ο οδηγός επιλέγει μια δραστηριότητα.
    \item[4] Η εφαρμογή εμφανίζει μια προεπισκόπηση της δραστηριότητας.
    \item[5] Ο οδηγός επιλέγει "Confirm".
    \item[6] Η εφαρμογή εμφανίζει μια λίστα με κοντινούς Carpoolers που ταιριάζουν με την
        επιλεγμένη δραστηριότητα.
    \item[7] Συνέχεια από το βήμα 7 της βασικής ροής.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Επιλογή "Manage Activities"}

\begin{enumerate}
    \item[3] Ο οδηγός επιλέγει "Manage Activities".
    \item[4] Συνέχεια από το βήμα 1 του use case "Manage Activities".
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Αποτυχία "Arrange Pickup"}

\begin{enumerate}
    \item[9] Η εφαρμογή εμφανίζει μήνυμα αποτυχίας.
    \item[10] Συνέχεια από το βήμα 6 της βασικής ροής.
\end{enumerate}

\newpage

\subsection{Arrange Pickup}

Ο οδηγός διευθετεί συγκεκριμένα το πότε κι το πού θα γίνει ένα Pickup.

\subsubsection{Βασική Ροή}

\begin{enumerate}
    \item[1] Η εφαρμογή εμφανίζει μια φόρμα για τις πληροφορίες του Pickup.
    \item[2] Ο οδηγός συμπληρώνει την φόρμα.
    \item[3] Ο οδηγός επιλέγει "Submit".
    \item[4] Το σύστημα αποστέλλει την αίτηση Pickup στον Carpooler.
    \item[5] Συνέχεια από βήμα 1 του use case "Accept Pickup"
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Ελλειπή Στοιχεία}

\begin{enumerate}
    \item[2] Ο οδηγός δεν συμπληρώνει όλα τα υποχρεωτικά πεδία.
    \item[3] Ο οδηγός επιλέγει "Submit".
    \item[4] Η εφαρμογή εμφανίζει μήνυμα σφάλματος και ζητάει συμπλήρωση των στοιχείων.
    \item[5] Ο οδηγός συμπληρώνει τα στοιχεία.
    \item[6] Συνέχεια από το βήμα 3 της βασικής ροής.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Ακύρωση}

\begin{enumerate}
    \item[3] Ο οδηγός επιλέγει "Cancel".
\end{enumerate}

\subsection{Accept Pickup}
\label{uc:accept-pickup}

Ένας Carpooler αποδέχεται ή απορρίπτει την αίτηση για Pickup.

\subsubsection{Βασική Ροή}

\begin{enumerate}
    \item[1] Η εφαρμογή εμφανίζει τις πληροφορίες της αίτησης Pickup.
    \item[2] Ο Carpooler επιλέγει "Accept".
    \item[3] Η εφαρμογή εμφανίζει μήνυμα επιτυχίας στον Carpooler.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Απόρριψη}

\begin{enumerate}
    \item[2] Ο Carpooler επιλέγει "Reject".
\end{enumerate}

\subsection{Manage Account}
\label{uc:manage-account}

Ο χρήστης επιθυμεί να ελέγξει ή να ενημερώσει τα στοιχεία του λογαριασμού του.

\subsubsection{Βασική Ροή}

\begin{enumerate}
    \item[1] Ο χρήστης επιλέγει "Profile" στην οθόνη Account.
    \item[2] Το σύστημα ανακτά τα στοιχεία προφίλ του χρήστη και το εμφανίζει στην οθόνη Profile.
    \item[3] Ο χρήστης τροποποιεί κάποια στοιχεία στην οθόνη Profile.
    \item[4] Το σύστημα επαληθεύει τα στοιχεία.
    \item[5] To σύστημα ενημερώνει τα στοιχεία και αποθηκεύει τις αλλαγές.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Αποτυχία Επαλήθευσης}

\begin{enumerate}
    \item[5] Το σύστημα εμφανίζει μήνυμα αποτυχίας.
    \item[6] Ο χρήστης διορθώνει τα στοιχεία.
    \item[7] Συνέχεια από το βήμα 4 της βασικής ροής.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Προβολή ιστορικού διαδρομών}

\begin{enumerate}
    \item[1] Ο χρήστης επιλέγει "Ride History".
    \item[2] Συνέχεια από το βήμα 1 του use case "View History".
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Προβολή βαθμολογίας}

\begin{enumerate}
    \item[1] Ο χρήστης επιλέγει "Rating".
    \item[2] Συνέχεια από το βήμα 1 του use case "View Rating".
\end{enumerate}

\newpage

\subsection{Manage Ride}

TODO

\subsubsection{Βασική Ροή}

\begin{enumerate}
    \item[1] Ο οδηγός επιλέγει "Manage Ride".
    \item[2] Η εφαρμογή εμφανίζει τα pending και ongoing Rides, τους χρήστες που συμμετέχουν και άλλες
        πληροφορίες.
    \item[3] Ο οδηγός επιλέγει ένα "Ride".
    \item[4] Ο οδηγός επιλέγει "Start Ride".
    \item[5] Η εφαρμογή αλλάζει την κατάσταση του Ride σε "ongoing".
    \item[6] Ο οδηγός επιλέγει έναν Carpooler και πατάει "Pickup".
    \item[7] Το σύστημα επαληθεύει την συνεπιβίβαση.
    \item[8] Ο οδηγός επιλέγει έναν Carpooler και πατάει "Drop Off"
    \item[9] Το σύστημα επαληθεύει την αποβίβαση.
    \item[10] Το σύστημα επιβεβαιώνει την τοποθεσία της αποβίβασης.
    \item[11] Το σύστημα ανανεώνει την βαθμολογία του οδηγού.
    \item[12] Το σύστημα υπολογίζει τους πόντους και τους προσθέτει στο προφίλ του οδηγού.
    \item[13] Ο οδηγός φτάνει στον προορισμό του και επιλέγει "End Ride"
    \item[14] Συνέχεια από το βήμα 1 του use case "Rate User"
    \item[15] To σύστημα ανανεώνει την βαθμολογία των Carpoolers.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Ακύρωση από τον οδηγό}

\begin{enumerate}
    \item[4] O οδηγός επιλέγει "Cancel Ride".
    \item[5] Το σύστημα αφαιρεί το "Ride" από την λίστα των pending Rides.
    \item[6] Το σύστημα στέλνει κατάλληλη ειδοποίηση σε τυχόν Carpoolers.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Επιβίβαση Carpooler}

\begin{enumerate}
    \item[1] O Carpooler επιλέγει "Manage Ride"
    \item[2] Ο Carpooler επιλέγει "Confirm Pickup".
    \item[3] Το σύστημα επαληθεύει την συνεπιβίβαση.
    \item[4] O Carpooler φτάνει στον προορισμό του και επιλέγει "Confirm Drop Off".
    \item[5] Το σύστημα επαληθεύει την αποβίβαση.
    \item[6] Το σύστημα επιβεβαιώνει την τοποθεσία της αποβίβασης.
    \item[7] Συνέχεια από το βήμα 1 του use case "Rate User"
    \item[8] Το σύστημα ανανεώνει τους πόντους του χρήστη.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Ακύρωση από τον Carpooler}

\begin{enumerate}
    \item[1] O Carpooler επιλέγει "Manage Ride"
    \item[2] Η εφαρμογή εμφανίζει τα pending και ongoing Rides, τους χρήστες που συμμετέχουν και άλλες
        πληροφορίες.
    \item[3] Ο οδηγός επιλέγει ένα "Ride".
    \item[4] Ο Carpooler επιλέγει "Cancel Ride".
    \item[5] Το σύστημα αφαιρεί τον Carpooler από το Ride.
    \item[6] Το σύστημα στέλνει κατάλληλη ειδοποίηση στον Οδηγό.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Εξαργύρωση πόντων}

\begin{enumerate}
    \item[16] Ο οδηγός επιλέγει "Redeem Reward".
    \item[17] Συνέχεια από το βήμα 1 του use case "Redeem Reward".
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Αναφορά Χρήστη}

\begin{enumerate}
    \item[16] Ο οδηγός επιλέγει "Report User".
    \item[17] Συνέχεια από το βήμα 1 του use case "Report User".
\end{enumerate}


\subsection{Report User}
\label{uc:report-user}

Ο χρήστης επιθυμεί να αναφέρει έναν άλλο χρήστη της εφαρμογής για
παράνομη ή ανεπιθύμητη δραστηριότητα.

\subsubsection{Βασική Ροή}

\begin{enumerate}
    \item Ο χρήστης επιλέγει τον χρήστη που θέλει να αναφέρει και πατάει "Report".
    \item H εφαρμογή εμφανίζει την φόρμα αναφοράς.
    \item Ο χρήστης επιλέγει τον λόγο αναφοράς, προσθέτει σχόλια και επιλέγει "Submit".
    \item Η εφαρμογή ενημερώνει τον χρήστη για την υποβολή.
    \item Το σύστημα επεξεργάζεται την αναφορά και την τοποθετεί σε λίστα αναμονής.
    \item Το σύστημα αναθέτει ποινή στον παραλήπτη της αναφοράς.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Απόρριψη Αναφοράς}

\begin{enumerate}
    \item[6] To σύστημα μαρκάρει την αναφορά ως άκυρη και την απορρίπτει.
\end{enumerate}

\subsubsection{Εναλλακτική Ροή: Ακύρωση}

\begin{enumerate}
    \item[3] Ο χρήστης αποφασίζει να μην υποβάλει την αναφορά και πατάει "Cancel".
\end{enumerate}

\newpage


\newpage


\end{document}
